睇完呢個post 你諗起既第一個人 請你捉緊佢並好好對待佢

有感而發

佢會幫你打點日常生活，你有咩行程、有咩要做、要準備啲咩，佢會提你。
佢當你係佢家人咁濟，成個媽咪咁，提你著多件衫，唔好餓親，提你早啲訓，傷身呀。
佢會將你所講既野擺係心，可能你只係輕輕提過，佢都記到實一實，甚至可能連你都唔記得，佢都竟然記得。
佢知道就算你唔鐘意佢，佢仍然默默付出。

冇一個人會咁義無反顧，唯獨佢。

佢可能只想得到你既認同。

睇到呢到，你諗起邊個？

冇人會無理由咁對你好，唔係一定㗎，佢對你咁好，你有冇感恩呀？你明知佢咩意思，如果你都有同樣意思，你開聲啦，唔好錯過任何時間，火花不等人。

同佢講聲我愛你啦。

Ff.....

啊媽，多謝你啊

睇完，冇呢個人

睇完 諗唔起
唯有多謝自己

我現時自己肯做飯

咁你有無珍惜佢呀？

老母對唔住

冇呢個人

唔計諗到自己，咁就係呀媽

睇完 冇呢個人
但自己係呢個人

淨係諗到老豆老母

老母
成年冇見喇

我都係呢個人

唔知嗰個人睇完呢個post會唔會諗起我呢